好撚憎肥女人

自從遇到個仆街肥女上司就好撚憎肥女人
話之係街度見到有肥女人暈低都唔撚會理

Fat women is fat

屌你老母

肥女人得不到愛就摧毀其他人既幸福
擅於挑起人既對立
見到肥女人例必啤住佢然後內心十萬句粗口

戀肥癖
請尋求心理治療師的協助